覺唔覺香港d中小學可以拆撚晒佢，反正可以在家學習

今次啲意見咁正常嘅

白卡佬認同

起多d獨立屋好過

到時就反正都網上授課，不如由教育局中央一對幾萬咁教

agger, 搵全香港最勁果個拍片上堂咪得囉，使撚咁多錢，成日都係叫人自己溫書、做功課，鋤paper，都唔知請咁多教師做乜